連登咁多人批評港府，係咪真係咁多管治人材

連登真係人材輩出

跑得快過隻馬先可以講馬?
打拳既評判一定要好打過拳手?

我剩係知連登好多人咩都唔識就扮專家批評港府
人地跟足法例又有管治經驗，但就盲反話咩黑箱作業/賣港

身為香港人就要撐777💪💪
唔撐=葡萄、逢紅必反、盲反、社會失敗者

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

搞衰哂法治立法教育文化經濟房屋叫好

夠有好多連登仔屌樓主老母，咁樓主係咩好多老豆

咩野叫「係咩好多老豆」呀支那大陸仔
做五毛都專業d學好廣東話啦

五毛確認

打錯字啫

柒頭， 講馬唔一定要快過隻馬，但必然對馬十分專業，及知識。
連生你班柒頭除左個keyboard , 有乜專業？！ 有乜學識？ 連正正常常行出街生存o既能力都冇，學人講管治？